[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4929）

西花屌你老母

慢

閪花快入

花入未

都未輸，十分鐘都贏3粒啦煩

半大已死

柏雷半4全11得唔得

三箭快手刷C

Ok

點解今季仲會有人買696
利申買左

閪花GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

快cup 696

花

閪花已死

西花易撚到 1:0

閪花goal

花goal

食屎狗 柏雷

西花gel

心跳 守守守 抵撚死啦

閪花頂撚實

696＝日職漢堡

花！！！

紅鑽快

閪花角大24

西花2:0！

閪花GOAL

閪鑽同696贏波得唔得

馬會全家不得好死 封撚完角未屌你老母

696輸波冇c

封啦屌你老母 9.5 8.5又唔比人買

買左紅鑽想喊

仙台11c

真

神船

西花除左2:0 諗唔到其他結果

一轉過去睇就入

櫻花俾多粒

水手cls

咩事封
封到刷三角

大阪櫻花 !!!!!!!!!!!!!!

水手 開始黎料 刷刷刷角

買左全場大dklm

好似有少少offside 好彩冇var

珍

花比多粒！

點解冇嘅

閪鑽快啦屌你老母

696 1-1ok?

西花Goallllllllllllll 比多球全格ok?

西花頭先果球睇緊Var，除時係炸

20分鐘刷唔刷到4角

var中左肺炎

水手連比馬都羸唔到

我個樣似日本足總

一買696 角大就西，屌你老鼠

sure la

西花2:0...

日職無左var

西花全大

閪花閪腳

閪鑽

紅鑽

依家日職無VAR,越位都計入

2:0西花 買心跳戈d仲有心跳？

半大呀屌 快撚啲

屌你神船又準備閪

水手 入未..真跳樓注

你就閪

正

閪鑽個場咁都開唔到2.5b

閪鑽又閪

花 one more pz

柏1-2

1:2

1比2

大波

橫濱 goal

鑽快入，69反cup

屌你老母柏雷

柏雷快刷

中！

柏電幾時空難？

垃圾柏雷 死返落日乙啦

屌你老母allin 左696 角大，係後場尻猜
中左肺炎？

開到呢度嘅死少好多手足

心跳快刷角

柏雷係咪on9架

屌你老母有冇平安鐘熱線
比櫻花嚇撚死

Chi

柏雷去死啦 屌你老母

柏雷 日乙強隊 去到日職變弱隊

Gchi

屌你 學人讓半一

一出黎就輸 又補時逼和撚狗

696個場半大快

紅鑽頂實

西花角大

2952 7205

下場作客應該會撞車死

FlyFoot goal

水手角又無 入波又無
得一季貨仔

紅鑽入未呀仆街

鑽準備第3格

腳

柏雷blacklist

柏雷屌你老母
比人兩射兩入

西花2:0

閪花紅鑽速入

走寶淨係敢入第二格

係咪可以追696對家next goal 明知係假波

696 中肺炎唔好出黎踢啦
輸波冇攻過，痴線

水手咁尻廢

柏雷刷角 鹿角反杯

水手踢緊乜

閪花連假希望都唔肯比

696攻撚到

三箭-555555555

696猜撚夠未

失敗船刷角得唔得

係， 696 半場都過唔到

你有冇睇

1-2 goallllll

696 反cup

閪鑽GOALLLLLLLLLLLLLL

紅鑽Goalllllllll

紅鑽坐半格望全格
頂實

紅鑽！

紅鑽goal!!!!!!!!!

閪鑽高！

鑚

閪鑽不閪了

屌

我鑽頂實

鑽 goal

閪鑽+ 札幌+3箭

紅鑽goallllllll

正氣鑽

差696

閪花不如入多粒

札幌頂實

西花同我穿埋個盤佢

閪花全格ok?

仙台

屌撚住呀屌你老母閪鑽

水手到你未........

開季3場贏晒盤

咪撚再入啊我屌你老母鑽

696 開到10.5b派$500

北海道gel

屌 心跳1:1

水手比人禁屌
一敏

希望神船生性啲

屌你老母 柏雷 追和cup啦 ac劇本

696沉到咁都買 放棄啦 等降班啦垃圾696

水手俾一粒定下驚

日假垃圾波以後再賭斬手指

西鑽

我

柏555555

船 水手得未...

維他奶

鯨魚唔夠打啦

生性了

三箭刷埋C就乖啦

im

水手入未 神船都入埋

船炸

神船都識贏

水手9.5b gogo

船 offside ..........

真 已經比佢閪左八注

唔洗睇都知猜緊波

閪花 閪鑽 閪鹿

心跳和波我停止心跳

696半大未

水手又上場咁00?

柏555
696 0000

船 同 水手 兩隊撚屌

柏雷個奧倫加踢日乙一場入8粒
踢日職變左碌柒

水手

笑撚咗，真係經典買維他，心跳，柏雷，鯨魚全部輸

西花比多2粒 696半大上

栢66666

西花穿盤

雷反cup未

柏-5 快手

屌 半大全部差一球

Fw goal未

西鑽大球輕鬆

696真係on9

77777777

柏77777777 黎多4隻

花when 20

哇 我diu個日本得 發生咩事
紅過乜頭咁

上呀

柏

札幌頂撚實

柏777
鹿000

696 -10c

有 了

696輸波都唔刷

前鋒快啦 入返粒定下驚

西花

大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花大阪櫻花女

fake

水手唔入真係要針

2 ：0

2-0！

花好撚正氣

船入未

西花！！！

西花呢球靚到

花入多球

正氣花! love u

西鑽頂撚住

696入返球啦屌

花穿左柏雷 點部署

696識入波既都走晒？

屌5點miss左正氣波
要撚左隻西雷

屌你老母角球都有fake

Lm

維他奶追和啦 屌

改名叫鹿島零角啦

水手d c去晒邊

老老柒柒水手搞咩廢左咁多

下場

仙台追和啦

神船炸左？

你地用咩link睇波
Ipad好多都用唔到。

有冇手足西花串696

頂住

維他奶奇蹟追和可以嗎

yes

Yes on99

一買角大就半場0c, 斷腳啦696

696半0全？

訓死，無買單頭，唔係咁都俾我估中呀

柏雷6定7?

鯨快上！

我鯨

柏雷快撚d刷啦

腳半大收錢！

696唔多掂wo

696入未 2-1
101100

腳贏唔贏到

前鋒

射得幾靚

696半大呀！

川崎贏埋10 1 100

有無睇錯？ 水手1射？

仙台絕殺佢

有

lm

可以度今晚了

臭腳

半大慘死

優越

好

水手0：0真係跳樓

7

暫時輸緊水手同船
快啦

Q

同問，好似炸左隻角?

幫叫696 10 1 200

西花
神船
前鋒

696可以1角都無

閪腳

仙台90+4絕殺

696真係救命角又無又輸緊粒

心靈注 小注 大注全部都開對家 點部署

加油

實有

me

支持

水手冇c

橫濱水手 0:0

反手買

on9鑽補5

早d休息

喂 柏雷 反cup啦屌你

9.5大點叫， 一買就on99 咁
輸波都冇角

鯨魚 飛腳對賽11次半大

暫時輸緊水手同船同鯨同696
去緊ifc

柏雷角呀屌你

柏雷反杯
水手 飛腳角大

叫緊

LM

柏學下櫻花啦 70一粒 80一粒

下口啦 開到5.5仲叫 樂觀sir

川崎fg

靚連角 -5

仙台 柏雷 屌你老母

鑽頂住啊

如果心跳補時追兩粒 大家會點

再連多2次plz

紅鑽立場完場

橫b

上次笑鳩人地買696，今次到自己

三賤班仆街 贏1粒又收工

上場成廿隻今場0c

柒船

最後一口氣了

柏雷角！

696果場冇插支角球旗？

有啲感覺696會cup

賭馬算 波比狗賭

紅鑽 閪花頂住

轟注2串1要翻生了

柏雷橫濱立即刷角

柏雷角呢

花比多球

清水立即完場

G持

696輸半當贏算

same road

上場下半10隻
今場一樣ok?

小白入波未

柏雷有冇反cup既機會

無
屌

無啦

和牛手足5.5掃落去角大 不要問只要信

櫻花絕殺無 屌你垃圾隊

唔似有

696

前鋒2:0

睇直播 追和都難

屌 柏雷...

名古屋真係半大

FC東京 0-2 川崎前鋒

小白神船下半生性比一粒先

西鑽3.25s收一半

哈哈哈,閪花心跳屌你老母

前鋒勁到

柏雷試下反cup

柏雷.696.勝利船.水手

柏狗食撚屎

我仲記得西鑽x696 我派架

Fc東京咁能廢嫁咩

臭腳贏佢

好波前鋒

政苦1皮成功過關

西腳快撚D入

有無696cup 閪鯨 前鋒同路

閪船串三箭勝 點補好

696 cup 10 1 100

屌你老母 閪撚到
半大斷 三賤 696

前鋒靚撚到

123

角呀柏雷屌你

半0全10大家開心

你老母柏雷冇守龍架？對家射2中2？

4皮

柏雷刷未

閪花✅
神船
前鋒

1830 先黎半大

ok

屌你上年唔見前鋒入咁撚多

柏雷刷呀

3皮幾
收手了

柏雷3-2 未

69 大阪腳

我了

柏雷快cup
水手下半立即456

我都等緊

Allin就唔好 4分一注

啱先開緊工 miss 左櫻花要左鹿角 好後悔

柏雷唔刷 針得

笑了

前鋒定小白

柏雷角呢?冇角點追和呀你老母

Cup未呀柏雷

半0全？

柏 big c jumped

柏雷素爾 我立即屌你老母
同我立即追和反cup！！！

柏雷有11角我食屎

25分鐘第一角

咁你唔洗食

10

跟

前鋒咁勁

走數輸一世

勁到3:0

柏電斷腳啦

角呀柏雷

我估696 55分鐘第一角， 亦係最後一角

cls

東京似首爾一樣廢

上面條飛gel得

淫鋒大波易9撚到

川崎大波 收

柏雷追和

tip左東京好彩冇買

呢隊唔係我賭開果隊前鋒

柏雷比角

前鋒好surprise

前鋒無咁勁架喎 佢哋肯定食咗藥

閪花✅
神船
前鋒✅

柏雷唔反cup不如降班吧啦

柏雷角大24

神船1.5 有冇同路

FW客其他?

柏雷角去撚晒邊

會窮

啲刷角隊今日完全唔刷角 咩事

柏太陽神角呢

唔刷做乜9

全中 10 1 500

柏雷點追三球 廢到咁

水手全場3.5大 派20 2 100

鯨魚GOAL

輸到失去理智

叫爆
鹿島入波
神戶贏波

2020仲有人買臭腳

臭腳cup贏波完場簡1派300

水手 boat 咪撚我Plzzzzzzzzz

東京收皮啦

鯨半場反杯 柏電做緊咩

777777

前鋒勁撚到

柏雷 no goal 可以？

水手試下學下FW

7777

中

柏雷後備個兩隻鬼仲唔出

爽到買左前鋒

all完屎番黎一睇變左3:0

Yo

比多4角

神船差你

水手神戶兩大賤種仲係00

咩話 又贏

柏食撚屎

696刷角呀

東京有冇咁撚廢 屌 點追三球

一敏好球

想派錢 屌你老母臭系 柏雷素爾降班未

cls 買細波勁到半場就爆

好波定好球?

696肯入未

無人買左東京？

柏雷3:2 派100

柏雷同我刷爆

好球 好球 好球

賭波真係冇前途 抖返一頭半個月算

會唔會成場0角？

我打算1折出售

賊船一粒都好

追多粒前鋒先

笑死

飛腳半1全11 好嗎

請不要消失希望

5點6點都冇半大,喺晒搭半到

半場0:3仲有機會㗎

神船入波未 炸乜撚嘢

狼隊

琴晚2:0都變2:4啦

696屌你6射0中

北海道入多球

柏雷 降班膽 射11 腳都唔入

炸完對家入 買注人妻

閪狗柏雷11角未？

西鯨頂住

柏雷個仆街角呀

人妻fg

3比0就換人等下場啦

100%

4c 有幾難dllm

仆街 垃圾東京 降班算

3箭-4CCCCCCCCCC

3箭-3CCCCCCCCC

696有冇咁撚廢...

10分鐘點4c

日乙皇

廢船比人妻屌打好唔好意思

3箭連C 舒服

船2.5b派300

神船呢入波未

696角大贏撚硬

水手好有李城味道，得個禁屌但唔識入

有 0:3

水手輸埋

李城上次臨尾3：0

比馬goal

比馬10

水手再見

水手輸埋 都話水手深盤實西

水手爆角時間到

水手抵撚死

咩話水手讓球半

696 入未？

水手好意思讓球半

咩撚野水手

屁馬快入多球穿盤

柏電10.5 jumped

696?

一隊柏雷 一隊水手 俾佢撚死

柏雷禁屌俾人兩射兩入

696真係搵唔到個龍

696 輸左50 分鐘都未爆到1c

696快入兩球啦

水手搞乜77777

一陣仲有爛船等住

2隊明明全場圍攻

屌你老母 柏雷

日職啲一球球半好小開上盤

3箭-22222222

栢雷1比3埋 垃撚

快啲紅北海道
再cup啦

柏雷

柏電輸多粒

岩岩船炸左？

柏雷有即場肯定追對家
廢到

柏雷同東京一樣咁鳩廢

炸左好耐

橫濱穿盤

柏雷係受讓半一???

柏雷廢左咁多既

FC橫濱!!!!!!!!1

屌你船係咪又要屌啊？

水手。。。

西腳贏波簡1派300快手啦屌

輸緊水手同船 dllm

696 cls 上兩場17 18角 今場0角

水手究竟做乜撚

696 又打假

今日劇本係禁屌唔入輸番轉頭？

船入未 水手閪姐 唔係你都閪埋下話

三賤入多粒

角大針撚到

你老母冚家剷日假幾時變到咁撚難賭？

696唔識入波？

水手...

fw 4-0

都唔撚望佢穿 比粒嚟先

快啲追和先啦696

柏雷輸撚死我了

屌你老母 東京食屎狗

閪花✅
神船
前鋒✅

神船差你

運都冇埋輸到4球

我真係屌鳩7垃圾東京

終於買左一粒...

前鋒04

神船入未

水手入3粒得唔得

船 得未呀..........

日本波癲到
兩個星期輸撚左我16k
其他贏埋都唔夠輸

船似仆街

可以買客其他

日假如何

水手cup7佢老母臭西未

道格拉斯 小白廢架？

日假屌你老母

換田中順也，可以買神船了

邊撚個話日職好易賭

神船比啲力啦

6666 -4 唔想豬2注

8射0中

水手3-1FC東京4-4派 10 1 500

唉 好撚難買 針了

收返埋佢啦

船成功守和 有進步

支持水手啦

3箭-111111

一場 8 角 一場 0 角
點解會選左0 角個場

鹿島會唔會0角完

神船入波啦快啲

日假難賭到閪

紅鑽係咪要等你地完場先派 馬都跑完2場

水手上年冠軍？

西花果場係咪未派角錢？

柏雷屌你老母

淫鳥停咩撚野角

啲刷角隊唔刷...

咩撚野船 同水手

水手60分鐘起得1次腳？

水手怒刷

柏雷又話日乙班霸黎

六島零角

橫濱水手 9.5b 10000@1.8

請叫我 日本得～
大阪櫻花✅
仙台維加泰❌
FC橫濱 2.5細❌
鹿島鹿角❌
神戶勝利船❌
橫濱水手❌
川崎前鋒
名古屋鯨魚
鹿島鹿角2

輸到PK

正垃圾

藤本上ar

仆街明明對家都係日乙上黎都輸

696 瞓左？

我就唔信696 1角都無
3.5b 4.5b gogogo

鹿島鹿角札幌岡薩多俾五角

佢好撚勁？

札多全格頂撚住

888888 -2

水手 船.....

船快刷

屌 無角

有冇手足暈暈地

終於696入返強陣

水手買緊10.5大嗰陣刷

2020仲恩尼斯達 點贏呀

誇張到60min 0c

696 1.5sgel

696輸半比我執返條屍

其實次次都係靠佢後備入波

前些路迪前鋒

入波啦屌你老母 又上賤船

神ship停撚哂

沉船後水手遇難

船....

696排緊榜尾

人妻入未

老實講都幾撚難先可以0C

9.5b -1

柏88888

扎多易撚到 邊到有平半咁大隻夾乸隨街跳

6961.5角細gel

696 cup未

696入未..

696 dllm

水手怒刷角

灌輸啲信念比神船

Me

696 3.5s gel

3箭-1CCCCCCC

我唔貪心 俾半格我就夠

仲叫緊10.5b取消咗關注

696 三賤 2.5b

999999 -1

696 8.5角小力頂

696 2.5c big

札多立即完場 客勝頂撚住！

入球大細同角球大細中位數一撚樣

仲差2關 俾次機會？

2.5b竟然係買角球

碌鳩想點

水手仲係1射 屌你老母

696入未

大阪cup我下次旅行去大阪刺激當地消費

以為買我對家就會贏？

696想點撚樣

696無角好撚正常 d前鋒唔係射龍

0c

角

招喚日本連C呀

神船紅格入未

Kobe

東京垃圾到，對面冇小林尊都俾人炒4粒

696有種落到去1.5

9射0中

垃圾船全日職最貴人工 連隊降班膽人妻都贏唔到 不如就地解散算啦

射人都起碼博到角
人又射唔到， 龍又射唔中。射哂上天?

食撚屎啦飛腳無角

神船啲角去撚左邊

水手依球靚到

橫濱水手 goalllllllllllllllll
輸半算啦好嗎.........

爭咩？

射無人既底線

日職日乙真係比狗賭

1-1 快cup

飛腳半1全10有冇機

神船識唔識入

又半0全3？

屌你咩廢船

哭撚左

水手11

696半0全6 有無機

696係咪弱撚智 1角都無

上星期腳同船
今個星期柏同696
架仔我屌你老母

鹿角2.5s

閪船快啦屌

唔好幻想廢船入波啦

超重心 追數料

神船入1粒 收屍ok?

賭馬好撚過啦傻豬黎

屌 隻廢船 角都無

水手輸半未

有冇試過0 c 完場

鹿島有無6角

一球啦好嘛

又半6全8 停角到完場

水手角

賭咩都閪

屌 696 3.5b 都想死

廢船=日職阿仙奴

等1.5b

696 cup到表演扮鹿叫

696真係表演半0全10

696班人特登唔刷

1.5都死

半0全0

點玩呀半0全10呀笨 22個人44隻腳害撚死人呀

船2.5b派500 炸你老沒

人妻出左torres未?

696係咪仲鳩猜緊

Sorry打多左個1字

神船場波真係悶到嘔白泡

加埋下一場？

70分鐘都仲係0c 精彩呀

696主場係圓形

換緊人

神船絕殺ok?

696快杯

其實神船有無攻過

廢船快入

札多大巴 全格頂撚住

屌你老母696。。。入波未。。。屌你老母696。。。入波未。。。屌你老母696。。。入波未。。。屌你老母696。。。入波未。。。屌你老母696。。。入波未。。。屌你老母696。。。入波未。。屌你老母696。。。入波未。。。。屌你老母696。。。入波未。。。屌你老母696。。。入波未。。。屌你老母696。。。入波未。。。屌你老母696。。。入波未。。。

成日推出界

11射0中 學人踢波？

696 入波
神船 WIN

3箭俾多C啦屌

神船唔入輸埋佢算啦

鹿島零角

水手比多角黎！快！

其實神船幾時先肯察埋個兩角

696 11射0中
0角

我買左cup

[black]696如果有1角應該都係補時階段[/black]

入未啊船差你啊

我仲未入角 好彩

第一次準備睇到1.5b

角球會唔會有0.5/1？

神船上盤係咪可以no goal逃生

狗會未必夠膽開

Sor9 柏雷 好彩冇輸冇贏

痴線 神船 話定就停

馬會冇呢啲，但見過1.5角盤

角球多啲定入球多啲

失控了

真係準備1.5b都有 傻撚左

2.5 角 等多陣要買啦

唔講以為大細波

696 角小

鹿島鹿角真係世界級

日職惡賭到 696 0角 一次中龍都無
衰撚到

696 2.5b

唉 放棄人妻9。5大 j真係on9

札多頂撚住

神船goal

神船goal了

船 得未呀!!!!!!!!!!!!!!

船高

神船!!!!

船 goalllllllllllllllllllllllllllllllllll

船

696 盲人足球

696 25號 如果你唔識足球規則 唔好踢職業ok?

水手cup 3-1 好無 有無奇蹟

屌 鳥栖Fg jump

Var

都係靠douglas

咪撚7詐

2倍2.5買唔到

正，大注神船fg

船2.5b派1000 炸你老母！！！

人妻真係要屌

船頂撚實

鹿島1角

仆街隊 角又唔擦 拖撚左二十分鐘係到7

696 1角

西腳贏兩球以上我去奶陳瑩對腳

1111111

神船穿盤！

c服呀船 中注fg先

696 2.5 -2

三賤角盤幾爽8.5 9.5

2

屌你老母 射就有角啦

696係時候要刷角入波

恩尼斯達倒掛？

神船-1 水手 -2 696-2 飛腳 -2 東京-4

全中10 1 1000

屌你老母水手全隊中肺炎

得哥 696入未?

叫到咁辛苦先得半格

屌你老母水手一買又停c

696 2角

696肯入波未

抵呀 人妻 唔察角

手

唔係咁開心呀 一買就孖角

696準備！

龍珠個杜拉格斯入

696瘋狂刷角

日

唔好gel

你肯定會有半格？

696和到當贏

水手9.5b quick

Gel閪咩 話孖角 無gel

全世界都叫緊696 好心你生性啦

你老味 肯刷啦咩

2.5角-1 呀 快

696唔刷角點入波追和呀

水手大概幾時會cup?

神船頂撚住

696遲多5分鐘得唔得啫

696我建議你地換走25號

3.5b gogo gogo

696 2.5s
10 1 1000

2.5B -1 696

2.5 快快快快

角球？

696俾我輸半啦屌

前鋒平半無錢收 我比1000你算啦

跳樓注 幫手頂

696應該全場得e個2角

水手刷唔撚刷呀你老母閪 一和又妹

696追和先！！

入未呀696屌你老母

仲差696 入波
早盤6x1 就搞掂了

東京前鋒場波係咪已經完 例行公事

696 起碼6角！！！

水手3.5大派兩個100

神船全格得唔得

咁都買細你抵輸啦吓話

606快手追和

錢都係要靜靜地贏
贏左先Gel

鹿角 水手快杯

水手 2:1 ok?

換走20都唔換25 可以買北海道下一球了

3:1啦

人妻輸緊都唔爆角 痴線

3-1 thanks

屌你老母我以為入球細2.5，買撚左角球細2.5要頂15分鐘

水手!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

水手 come on 3-1 cup 未

696快撚啲喇 我想派錢呀

船d角去哂邊

13射1中

水手3-1 3-1 3-1 祈禱區

水手差一球 快！

水手有未

水手3:1 ready!!!!!!!!!!!!!

半0全3吊你老屎

696刷多3角

札多全格準備好

水手3.5b

人地就6射4中

696下盤 gel

696輸半都收貨

無睇 水手咩盤

北海道拉空少少就入了 早d射

有冇人追川崎ng

水手31可以嗎

水手 3-1 快快快快

水手 65 1:1 76 2:1 87會3:1

水手！

東京 任射嫁喎

水手仲有一球

-1/1.5 呀 佢媽閪

睇黎696刷2角當交功課

水手比多球啦

696撚有角咩 d人連龍都射唔中

東京我屌你老母輸4球仲刷乜野角

有多一角啦

696 連輸3場

Me 但feel到東京會入

696 -8c

水手9.5b

696 80分鐘得3.65 代表咩？

On9 2-2

笑死水手

狗會即場都唔撚派既？

22

...

水手暈撚左.....

嘩屌水手

696咁都唔入

咁撚樣假波

696 25號可以去踢日丙

水手抵撚死呀2:2

以下開放lm 水手3.5大 20 1 100

水手大波咁都有

冇

水手連半格都收埋

696..